剛剛CCTVB新聞台報中国黑客被美國通輯的新聞懷疑被消音

求證其他用戶係咪都咁
約5-8分鐘前報

推

利申
家中長輩睇mytv

X2

下一則馬英九洩密䅁無罪又有返聲聲

推

推。

每個世界都有黑客嫁啦
其實好撚平常
咁都要消音
真係痴撚線